有無人試過望住張相覺得好陌生？

或者咁講啦 正常睇返以前嘅相會即刻諗返起果段回憶
但睇返同前女啲相係唔會即刻有回憶彈出黎
望住佢個樣覺得好陌生 好似完全唔識咁
就好似睇緊一張random嘅ig相
明明一齊過拖過攬過嘴過見過好撚多次
講緊上一次見面都係二月嘅事
有無人有同樣經歷
利申記性好好 記其他野都記得好清楚

你有無愛過你ex

屌梗係有啦 散撚左就黎成年到依家都仲未放得低嗮

但好奇怪 頭先見到你呢句我諗返以前d嘢 就好似睇緊第三者拍拖咁 完全唔覺得係自己黎
Even睇返d合照 連相入面嘅自己都覺得好陌生
但其他相又唔會

咩病

創傷後遺症

失眠就有